[I]Puzzle&Dragons前玩家吹水屠寵區[171]

又系小妹

Post霸 屌你老母

玩火紋

典牙

我地出去一人開多一個

ok

開未

on9

opened

有無人有芒亨進水獵啲素材 喇叭換

195233725
30日後call我丫

30日後復刻未

快

30日後鐵丁買機未

慢

yes

收到😻 btw收喇叭得唔得 我進化素材少過喇叭

set唔到喇叭 唔同星

咁唔換囉

買咩機

呢個我冇 你自己同人換

咁煩架原來
仲有無

慘呀

有後3

驚未

快la

點比你

腿已張開

鴨記等

功能內衣見

257072225

😘

真心等30日咩-.-

是但比3粒我

2

師兄係唔係弱智出街日日跌錢

Last

就係唔想等先約你鴨記

你點知嫁

thx

果班on9仔

笑到仆街

日日跌8蚊😂

求兩粒 睪登有愛

等30日

隔離fgo post都有幾件，好失望

我等淘寶課黑vip

即係共用帳號啦，等bam

我可以比邊個比你

等無特價先買，要全力支持連囝🤘🏻

牙JOE發動攻勢了
係時候回家

都話要等30日 佢問你有無d你地既共同朋友可以 佢->某人->你

link

Bam既我返去搵牙祖😡
【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

回家了

好耐無玩 唔太熟佢啲新野 我記憶仲停留係拉龍究進打爆宇宙個時代 係中間得閒開黎拎免費石抽下強

換比報g再換比你？

唔係就咁換就得架咩 做咩個個話咩30日

換俾我先

寵物g‼️

要做左30日fd子先可以交易

add左fd要等30日先可以交易

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

加左好友30日先交易到

Add完 熄app再入就換得

PAD有幾多個30日

報g收野換比佢啦

好耐無係呢個post見人講pad！！

有無ching之前未刪我可以過兩粒芒亨睪丸黎

好滾動

好想轉珠，轉出多combo

dvd收野

轉轉轉轉 戰鬥再進化

每日都街場雙極
10個有10都中2睇個combo慢慢跳XD

入嚟俾我屠未

依家抽果隻彩龍乜春咪新既拉龍

每日都雙極

寵g要咩喇叭 同dvd講

不了 我想要既係遲仔個心

訓覺前會撳下

見到無開skip就即走🚬

好賤囉

痴線 點跟

差一粒 做緊陳奕迅🤦🏻‍♂️

寵g唔洗換野?

睇pad啦屌

多謝哂😘😘

7下7下咁

唔洗啦 手足情深

你永遠不會成功

樓豬連mh post都做post霸🙇🏼‍♀️
好專業‼️‼️‼️👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

佢又出左去cow仔

等我裝個pc去3人協carry人先😎

一日一膠牙寵

試下呢個

bb

Luna有ac未牙 今次真。回家

dad又誤入番歧途

請問幾多世

回老家會唔會無得亂貼🔞圖

唔會，照貼!

係度貼到夠先

終於可以pm赤座燈里入群

OK

More

你比得一張我點樣more

屌笑到仆街

Save jor未

竟然淆底貼link 太weak了

驚比媽咪見到

tszyin

終於可以pm電話比牙遲約炮

pm未

返去開5xxx post先

Pmed

save 曬

你好， 閣下符合會員推薦計劃資格，由即日起可到自己的Profile Page()或M版設定頁面()取得邀請碼，讓一位朋友以非ISP電郵申請會員帳戶。每個邀請碼只能使用一次，希望閣下謹慎善用，謝謝。 高登管理員團隊

屌 luna粒石達10連5

洗唔洗share牙比牙娜

Luna g可以收到幾多個碼

一人share一個比小妹

推一推

唔得閒 番左老家

lm

個app幾時出
M版好撚唔就手

準備回家

回左

派左膠✌🏻

我係第100

pm左寵物g
希望會收到回覆

覆曬

高級會員牙寵字

2隻雞

推薦小妹未!

收5到

Pm jor u

見到隻mk雀😑

唔見!

好驚又俾牙井搞到俾人bam 🚬

今晚宅文化研究，動物朋友大事件，黑起來可以好黑；FGO 任天堂開放二創權，邊個最著數？；刃牙升level3升咩stat好？；FGO萬聖節活動復刻簡介；白貓...點抽呀？

仲有白貓

仲有宅文先驚訝

係咪已經唔講pad🤣

而家d小朋友連高登ac都冇

我出盡奶力都諗唔到講咩pad啦 唔係洗乜拎鐵丁嚟做箭靶

Yes

1jai 去哪兒

d app驚隻隻都一鳩樣無野講啦😑
完全唔識飲水思源，起碼都抽返幾pack睇下🚬

比禾扑咗

課了肥膏 沒錢了
我對唔住山本

夠鐘開工

小妹有800

ok勿廣傳

wac

你地高登咩膠名

桐谷直葉

讓比我

禾認真

打左三日先見到得3倍技up
點升晒成個pool

喇叭

岩牙

牙茶又話同我刷果實

炭囉

乜原來仲有技up

乜原來前玩家post仲有人挽

刷咩果實

怪力之種

回家未

Hkgz無apps台 未訓醒回唔到

yes 好on9

好掛住d假膠icon

D老屎忽唔比人過

而家回家有冇得做高級會然睇下個icon有幾7

新會然邊有高級會然做

老家見
呢個係遲仔最後一個回覆

個邊未見你

Cap左圖

牙遲 pm左電話比你 有事whatsapp我

你個ptgf ig咪有電話number

果個約客用

收到風有手足係老家講我壞話

牙遲咪你d客

無你係度個post都特別正氣

最緊要有鐵丁 寵物G呢D可有可無

請珍惜牙寵

岩

真係好撚嘔心

邊個咁沙膽

好似叫水乜乜奈

MTR雞

連登仔真係廢
又鳩叫回家
抵香港無前途啦
你班仆街等中共收編幫人舐屎眼

嗨早🐔

【AppStoreランキング(9/27)】『パズドラ』3日連続首位！

白貓呢

🤔

我平時都會喺我屋企或者去人地屋企同啲朋友飲下洒吹下水 我一直以為大家friend底就唔會做啲咩
但係有一次我同兩個朋友(一男一女) 喺我屋企食完飯飲多兩杯wingwing地 我就喺梳化訓左一陣 訓左大概個半鐘我就開始醒 我feel到有隻好暖既手喺我個肚上面遊走緊上緊去 咁我就偷偷一望 我見到個男仔喺我後面攬住左我 個女仔坐喺我個頭隔壁同個男仔傾緊計 我唔知點做 所以就郁一郁縮埋左一舊 個男仔就不停摸我背隻同肚 之後過多陣就越摸越上 伸左隻手入個bra到捽我粒lin 又企圖想除我bra扣 仲係咁摸我patpat同用手隔住條褲細細力插我下面
個女仔全程都無阻止佢 我唔知佢見唔到定點

我真係當佢兩個係好朋友 但係我宜家心情好複雜 以後唔知點面對個男仔

: 絕交啦咁抽水法
: 其實好平常

垃圾鏝
今晚到垃圾獌

精美8達通套!

含撚啦
又唔偷跑仲送垃圾

鈀內鬥
今晚重心拜狗客勝

琴晚又唔tg我

嬲左你

咁你射完60粒貫1就射通1啦

Tg我未

留t豬

有人多謝我
好唔好意思添

打得精彩

極精彩

雷鬥雷

仲諗住全隊換血
咁都贏到歐聯我切牙❗️

又想燈
回歸pad未

拜狗個龍.....
不了
G持鈀

cap左圖
5月會掘返出黎

師兄好波

lin登cm唔計

清好波

yes...

仲有疤反勝鈀呢

鐵丁學埋早腸d衰野

講開又講，唔見左肥龍既

想抽呢隻。。。

公廁

ok裝pad先

岩岩唔記得jor
拜狗個後備龍門裝飾黎 好彩未買

有無中文版,唔sick 日文

有 叫乜乜乜塔

裝錯咗fgo

原來你....

靜左🚬

撐鐵丁

撐

有冇人捐D錢比我

我

收唔收iTunes card

分D黎...

買左六合彩未 金多寶

冇錢點買

我得支付寶

比6個no.比我 中左分比你

8 13 40 2 22 30

比住400黎先

仲有無人加單

Ok

幾時還

少少錢都計住...

夠我食20日飯啦
仲少

homoon

十卜

超十卜

好想射汁

你當抽左蛋咪得

好想抽蛋🔞

話事

🙅🏻

反巨頭

返唔返學好

唔返啦
走堂做ptgf好過啦

走jor堂

病緊
呢排成日走

退學去返工好過啦 浪費時間

Miss 牙茶 cow到女唔識人了

去左買ps4驚

原來係你傳染我
dllm

臭雞

星期日晚就開始病

都未試過感冒成星期都未好
可能星期六嗌到嚴重左

係你條友傳染我啦

有冇人幫我試隊

咁勁自己solo囉

就係廢先搵人幫

水無傷隊

唔係試呢隊牙

上學去 想喊

牙龜可唔可以同我試下造愛

搵羽狗

想要你

想試咩隊其實

彩龍

黎台灣俾我過目下先

台狗

屌你

撚有咩 屌你老母

牙鐵! 好熱呀,一齊食雪糕

報G 200抽
你應該50抽就有
抽啦抽啦

課金？不了

又中
點跟

番大陸以為自己係台灣

大陸先進d吧

有邊個仲會比錢玩pad 呢d人都幾唔簡單

垃god唔驚俾巨頭中出呀

佢都仲課緊

係公司哭咗

真係回家了

台灣最美麗的風景是人喎

有事就入pad post

G持呀祖

遊戲台都唔見u抽水,死左去邊呀

有咩事!!

我d石唔洗錢

人地出PO有錢收, 我出就冇
仲理黎做乜

即係無課,強烈要求寵物G露出胸部道歉

pmed

回家啦

咁大陸啲風景靚啲

無交錢188會費 ,收唔到PM呀

MK花 mon post

課少pack都係返度

6ching呢一年唔知食咗幾多女

邊到報名

咁我寧願課金

道歉得喇 佢除晒都係無野睇

準備開機射汁

比卡超未

睇緊，好撚多毛，好正

狗先玩

今晚幫佢剃晒佢

系

射未

陳晚rank mode屠人升到B-
終於可以同fd子組隊

仲有人玩咩

仲玩ns

你唔係人

收到風有羽boy陪你玩

鐵丁有朋友 感覺被背叛

背叛返佢

玩左兩鋪,攰到手都震!

挽女牙⁉️

仲有食神

salmon run ar ching

賺錢抽裝抽劵靠佢

不了

點解d人射得咁準!

忍直‼️俾人用狙老lin咁遠爆頭😭

【PS4 HITS BUNDLE】超值主機同捆裝 於9月27日全新上市❗
PS4主機(500GB) + 3隻遊戲 + 3個月PS Plus會籍 = 💰HK$2380

➜大熱PS4同捆遊戲包括《UNCHARTED 4: A Thief’s End》、《Horizon Zero Dawn》及《God of War III Remastered》

銷售點﹕

商品詳情﹕

鐵丁！！！！！！

渣ga

依家緊係pro啦

你想唔想佢快d買架
等佢儲錢買pro呀
ps5都出啦

3隻驚都抵玩 鐵丁入手啦‼️

幫人清舊機😭

牙鐵話唔想買
大家唔好迫佢啦

你又有道理

儲錢買驚

唔需要pro😡

希望你注六合彩幫到你

又買咩驚

已經放棄左牙鐵

呢個係唔係pro黎

阿無野睇到了

請珍惜

請珍惜鐵丁 鐵鐵

何棄鐵

想睇個西西

咁東東呢

係咪痴線架 有格

LUNA又係人地post搞事

管下你好朋友水時狗啦

絲打可以留tg
真人1對1教學
(不接受肥婆)

你地班友咁撚八卦

屌你老味

tg

抵啦

想挽‼️

牙直繼續做配角

連登低質連狗仆街，你最多咪唔上，我唔會阻你，又唔係有錢落袋

但早洩同樣係條仆街，什至衰過連尼住，咁點解要返去? 經過咁多件事，唔係以為早洩咁就會改啊嘛? 個邊一多人返，賺返大錢，咪一樣態度照舊，理撚得你
比啲骨氣啦

寧願比牙祖玩都唔想益連狗！

牙祖浪子回頭囉🤘🏻

阿棗話會聯同巴打對抗二五

我返去睇mtgamer好過

路人

雞

做雞仲要做路人雞

sao内都侵佢玩咪算仁至義盡

原作比嘢姦

想知

要圖

俾隻豬奶全身

原來肉球bb引退左😭

笑死 個寶寶去邊都比人屌

你老死黎口口

班人妒忌佢歐洲法老王
酸到出晒汁😂

寵囝

咩樹

叫下你

我愛你

自從我睇過圖 石數多到要enter 1行
妒忌根本係多餘🚬

博愛寵G

寵囡先岩牙🔞

個數太大禾load唔到
都係繼續妒忌算😭

又話回家

都未有app🤔

我去定撐場先

Luna未有ac

有無哥哥分享個邀請碼俾佢

唉屌 岩岩down左 sao劇場版個chara song
全部女主角都有份唱 得牙直無

等緊

點解會無份 明明女二黎

請珍惜牙直！

巧

又蝦妹妹 遲下一定威俾你地睇

床上面威?

殘廁葉

尋晚屌到佢潮吹過度反埋白眼

珍惜我??

射左好多🤣

不了 你死現充

好weak

201263460 求好友
隊長立花 麒麟 前田 暗日龍喚士

前田都有人玩

有無手足all in咗拜仁

冇訓兩晚，好心猁比翻個位雲爺爺啦

轉玩panipani未

on9先買拜仁啦
打少個龍既

不如助養小妹玩
每個月可以出街3次每次睇一套戲同食一餐飯
行街時你可以拖我右手
每餐飯我會講一句食飯啦豬豬同餵你一羹飯
睇戲時我會摸住你大脾

咪同我搶生意

笑到噴水

好多潛在咳士Dom馬，正

4串1開晒對家 你問我答

上次去專登買左2樣新玩具同情趣衫玩
夜埋 11點幾扑完一轉落街買宵食 (20分鐘路程)
要佢放震蛋入底褲 遙控我拎

仲試過要佢著件 1 piece (但勁短)
但唔比佢著底底出

咪叫左你唔好買拜狗囉

呢場無買

下次靠你d料

身為利物浦球迷 買10蚊雲爺爺 燈到佢輸轉移下視線先

馬仔真係勁到啪啪啪聲

D冇睇新出野

10石機邊隻係大獎

識得郁個隻

G

lunch食咩好呢

士砵亭

LIHKG 廣告量相比其他平台我諗大家有目共睹。就算比起 HKG+ 都減去左 Topic List 廣告同 Pop Up 廣告

巴打其實真係無可能做到 8 蚊年費，我地已經係一間公司，有人工，租金，其他開支來維持經營

另外我地都有參考其他有去廣告計劃嘅 Forum 收費模式，推出 LIHKG+ 係想俾大家多個選擇

希望你明白我地嘅難處，未來我地會陸續推出新 LIHKG+ 專用功能

關於「五毛」問題我地一路都有留意同作出處理，並將唔少確認為分身嘅帳號封鎖或禁言；請明白我地並不能因為言論或立場不合就去封鎖他人，最重要都係希望大家會有批判性思考

回老家

公司

大老闆連狗

有咩食

仲唔賺死隻狗

辛苦錢黎 唔好咁

我地係公司客人

lin狗收3蚊1個月vip，其實有數得計，啫係對lin狗黎講一個會然每月對188廣告收益大約只係貢獻1蚊

點解係咁計？教你要收學費。信就信唔信就算。

reco用雙劍心過左裡極

輕鬆啦

想學

給admin的話

有咩直接同@min對話

其實開左adblock後高登個official app都ok
反正都要開😁

可唔可以送adbolck比小妹

系😁

我個adblock係限免個陣download
me真乞兒！

😞

慘，去台場入唔到敢達base，淨係係中野食左2000yen炒價執到部柒劍metal build翻黎

點解入唔到

仲係日本

5點到driver city，排完隊同unicorn影相就去食d野填肚，之後由7點開始每半個鐘有場播片show，睇晒上去敢達base已經截龍。

to寵：翻左黎啦

2000yen就算啦你

以為你去咁耐

se廣告好評

笑左出黎添啦，不過入唔到台場版rg新安洲有d想哭

巴打

你仲會唔會經過d模型店

我係香港搵唔到

翻左黎啦，不過呢隻都幫frd搵過唔覺有

你or你有frd去日本，試下上amazon買寄去酒店帶翻香港

ebay淘寶都有啦 你肯畀錢既話

到我去北海道

又走數

Padhelpr 收皮了

邊隻app好用

padhelper 咁柒都用
padguide
排版靚好多

次次開都load成個鐘

唔挽pad開黎做咩

條路應該點行

清ho rich

升隻1c 玩暗埃

但係你淨貼呢啲有咩用
都唔知有乜隊長

留名

牙pan

好感動終於傾返pad
pad post有愛

傾pad請去友post

馬仔份糧邊止抽得咁少

過mh post

點睇閃光入谷教人轉珠都唔益post手足，仲笑鳩仲有人上post

收到風果邊有人攻擊緊巨頭 要求支援

cap低哂 save咗入新買嘅HDD
準備隨時批鬥

低汁狗既錯

牙鐵買唔買

成2千銀
買部PS4好過

我諗要用一年時間去砌
射汁好過

砌完有幾高
同埋如果一陣D件整得唔靚,自己有排執

買mb算啦

等mb牛油盾

以為mb係MacBook

回家傾好過

咁呢度傾咩

感謝提供笑話

會有専人通知你攞獎

會唔會係一部ps4 pro 我會轉送比你

上個月執屋啲模型俾我dump撚晒

爭贏福仔正選先

1G2A
點爭

應該係話福仔點爭先岩

以為出台場UNICORN會順勢出埋MB，點知都冇，我諗最快都要獨角獸15周年先有

契囝😞

陳玩M-11又比最聯FB選做MVP，逼字刀系同LIN練下合體射球先啦

咁咪唔洗諗買唔買

班老屎忽可唔可以收皮呀
借1112事件係度踩低新會員抬高自己
根本Pad post質素本身就係低

成日吹噓自己0石過，仲拍哂片放哂網打飛機添
點知你d神蛋咪又係用錢課左幾百粒石抽返黎呀
點知你d加蛋咪又係用錢課左幾百粒石打返黎呀
點知你d爆等咪又係用錢課左幾百粒石升返黎呀
點知你d爆技咪又係用錢課左幾百粒石升返黎呀

用石玩轉珠Game冇問題
但唔好用左幾百粒石，然後話自己0過
我唔話你本末倒置仲可以講咩呀

你笑尻人地用石過就得，笑尻人地9石輕取乜乜就得
人地笑尻你用幾百粒石打加強升lv升技抽蛋就唔得
我唔話你本末倒置仲可以講咩呀

其實我都唔介意畀PAD POST?人block
是但睇十個巴打個回復記錄
有十一個都剩係係PAD POST留言
老屎忽根本都唔係真係關心高登
我唔話你本末倒置仲可以講咩呀

個啲高達模型gp真係痴撚線
有錢去日本旅行 食貴野
冇錢俾多幾蚊買盒模型
然後人地唔做啦又個個喊晒口話唔捨得
人地賣返公價又屌人黑店
成班精神分裂

感動

明買明賣
唔想買咪走囉
仲要發窮惡屌番個老闆轉頭

好想知個班人出街食飯 啲飯餸細碟唔值會唔會立即捉個老闆黎屌

利伸： 覺得唔值 無課188 亦都唔會成個乞衣仔咁發窮惡又話貴又話唔值

但係日日屌的士佬

正價2340‼️

垃圾福同我爭正選

成功入手!!!!!

火紋無雙有冇炒，諗緊入實體定DOWNLOAD版好

無雙都玩

唔通玩MHXX咩

琴日188 就 468 - 478

但係驚台好似話信和有450

無雙死忠留名

點解裝唔到龍殺比某d寵？

要睇隻野本身咩type

官網9拆 7581YEN，啫係用卡買都540.....

THX

有寫咩type食到乜killer

去炮友網睇圖鑒有講可以裝咩KILLER

咁冰d寵裝到
唔係好知🙇🏼‍♀️

Pad post有愛

想挽戰棋多d
食評又話呢隻巧挽🚬

淨係知平type最勁❗️❗️

拎部3ds玩開心版囉

有錢買機無錢買game 辣殺

我連機刀唔買
有無模擬器挽😂

屌你老母 講野有骨既

3DS有無聊器啦 咩名呀

借部3ds比你

citra 雖然我未用過

台北市一名清秀的OL，去年因謝姓男姓好友的關係，認識沈姓、王姓男子，4人相約到信義區「IN HOUSE」喝酒，幾杯酒下肚後，女子最後與3男到旅館，與沈、王2人展開「肉搏戰」，激情過程遭王男用手機拍下。但女子醒來，對前晚失去記憶，並對2男提告，檢察官最後不起訴；女子再議，被高檢駁回，女子認為遭偷拍有妨害秘密之情事，但檢方勘驗影片，看見女子清楚自己被拍，再予不起訴。

去年11月11日晚間，沈男與王男北上台北出差，與台北謝姓好友到信義區「IN HOUSE」飲酒，不久謝男的女性友人到場一起喝，4人最後搭車到沈、王2人投宿的商旅續攤，等到謝男先行離開，3人在床上車輪戰。

女子指控，當天她在酒吧喝醉，記憶只剩片斷，不知怎麼會到2人的飯店，只記得謝男離開後，下一個印象是王男把她脫光硬上，不知過了多久，沈男也加入逼她口愛，最後她臉上留下體液，因此提告。

2人到案坦承與女子發生關係，但否認性侵。沈男供稱，女子在酒吧喝酒時，頻頻跟他肢體接觸，到飯店又繼續，他一度拒絕後先去洗澡 🤔，洗澡完，女子自己脫衣服，又脫掉他的衣褲口愛。

王男也辯稱，女子在酒吧對3人頻放電、碰觸身體，要到飯店續攤時，她自願加入，到飯店後，女子輪流與3人抱互脫衣服，他送謝男去搭計程車，回到房間就看見女子跟沈男口愛，他在旁邊看，女子拉他3人加入，沒有強迫女子意圖。

檢察官調閱飯店監視器畫面，發現女子到旅館時，能自行走路，在電梯裡意識清楚，與人有說有笑，能夠自行走進房間，沒人攙扶，不像女子所稱不醒人事。

另外根據王男當天拍攝3段影片，當謝男還在房間時，女子已脫光躺在床上，並開始擁抱沈；另外一段，還拍到女子幫剛洗完澡的沈男吹頭髮、口愛，認定女子與沈、王3P，沒有違背意願，因此不起訴處分。

女子再議，遭高檢署駁回，再指控2人在未經同意偷拍她，涉犯妨害秘密罪，只是檢察官從影片再度發現，女子不但面對鏡頭，還與拍攝的王男聊天，認為女子知情遭拍，處分不起訴。

檢察官本有意將女子簽分誣告罪，但女子堅持當天晚上「失憶」，等到清醒時發現臉上有體液才提告，檢方考量她「失憶」說詞作罷。

串禾無錢買3ds

見仲有人放成800
想賣咗部嘢佢

連驚放好似真係放到800

我可以連4隻MH

25得咁快

人地而家挽switch！

想收工

咁勁!有得高清屠龍!

沒鐵丁 屠不起勁

推呢個

唔推

準備搶1001

好

預祝各位會員中秋節快樂

好有心

LIHKG+ 暫時定實左嘅係會出回帶同步所有平台

望遠係另一個Post都問過巴打意見，大家都可以俾下意見
「如果PM功能設有限制同舉報功能防止會員被騷擾、宣傳等等
巴打你點睇？有無咩好建議？」

死啦 實比老屎忽舉報

冷冷雨 Wo……
沒焦點因找不到你
冷冷雨低泣彷彿要等你經過
我說冷雨求求停吧
別追憶泡影一個
忘掉雨裡過去有愛侶走過

俾牙井瘋狂repost

好高尚

一陣國立大台有聽晚NMB48嘅演唱會飛送俾大家!
想知點樣先攞到飛嘅話，就要三點鐘準時開LIVE黎聽喇~~

直播LINK:

計埋寵物G係 7男2女定係6男3女?

6男2女1定春

JJ Abrams 拍荷里活真人版你的名字

悶

剛剛睇完mao 條新片

做愛

睇完射左

執得

認真又整得幾有心機

肥屍icon都好有心機

但肉撚酸

好想返屋企

等埋個新app

系,等緊個新app !!!

收工返屋企個屋企

牙joe😭

無錯呀
我收左錢做連狗打手

JJ Style

PS4!

買未

買咗

今晚落深水步買Mg zz同火紋好過

18分

0分

ho moon

招18分user做愛

小鋼炮已經準備好

鋼弩少佐

太大碌其實唔好，上次比個巴打"絕"實左碌野成4個鐘先抆得翻出黎

都唔明隻MHW點解定價咁撚貴

因為買完可以同鐵丁挽‼️

下...

上

呢位清24小時攻擊牙鐵😭

乜原來 game 舖同代理入貨係用官方建議零售價入嫁 講到好似正價賣機會蝕錢咁
同埋點解炒黃牛飛就犯法，炒 switch 就連屌都唔屌得？

Game鋪：唉 我都無得賺架

有咩巧屌🤔

今晚要俾啲顏色少佐睇下先得

你得3分

明買明賣
唔想買咪走囉
仲要發窮惡屌番個老闆轉頭

好想知個班人出街食飯 啲飯餸細碟唔值會唔會立即捉個老闆黎屌

激戰對戰???

me用夜鶯

會

牙鐵唔係真係買左ps4牙

想睇鯨魚撚

街機好貴,玩唔起

佢星期一買左

you驚牙

等緊mbon執，或者有可能出係ps5‼️

2017最佳直必

驚咩 我部厚機

就係你搞到無人信牙鐵

好想同牙鐵打敢達☹

你唔升到少佐,佢唔想同你玩
好似係

試下同佢射汁

OK 今晚即刻重拾

Stronghold 左10部switch
可以換到幾多午餐肉？

點跟

日日去uny等執正價

想咀佢

【國立大台送你《NMB48 ASIA TOUR 2017 in HONG KONG》門票】

來自日本難波的NMB48，將於星期五（9月29日）晚上7時半，於Asiaworld-Expo Runway 11舉行《NMB48 ASIA TOUR 2017 in HONG KONG》演唱會，與香港的一眾fans見面！

熱血時報《國立大台》現送出演唱會門票兩張。只要在此Post回答問題，主持人將會挑選最具創意及有趣的兩位聽眾，並送出門票各一張。截止時間為今晚（9月28日）10時正。

問題：如果你可以和NMB48任何成員係香港一日遊，你會帶佢去邊同埋點解？

名額：2位（各1張門票）

山本彩係雞

Tszyin都係雞

係咪已經無哂黑石

講黑石去隔離啦

18分的雞‼️

講返pad先

隊‼️

大獲 齊

睇返堆icon
相信已經無人記得連狗放隻肥婆上檯單野

香港人係有記憶力就唔會柒到咁

打左幾多個鐘呀青

原來真係有人會買switch版fifa

橙，兩pack差隻gif龍，點算

仲課

返工轉到收工
好充實

繼咩又唔講，點gun

或者pm巨頭

裏闘技場のチャレモの最後の光カーリーリダフレ同時にバインドされたら詰むという最高に熱い999ターン耐久だった、、、
カーリーだけで3時間くらいかかったしもう絶対やりたくない、、、

一見小櫻就收皮，刀on99 0零點會有

齊隊 有冇人幫手打左佢 出300蚊

大你1蚊

388!

遲囝...

.

好想攬住遲囝

你好臭

未沖涼

個ig執左佢啦😂

網頁版: 請 F5 重新整理
iOS: 請更新到最新版 1.11，如已經係最新版本先重新開App
Android: 請更新到最新版 14.3.1

好似倒屎咁

好型牙

魔伯爵好型

邊位

諗左一大輪先發覺原來係呢隻

出新寵好過啦😑

白色果舊係寵物G

未抽夠咩

想佢出pad2 再由頭課過

k

未

準老屎忽留名

挽c社新驚🤘🏻

咩嚟

Panic Panic

Panis panis

2pack想中

Ios未有得down🤦🏼‍♀️
巧似有得一路挽一路激情對話🤔

口欠口牙

差唔多啦
Mao都10抽中兩隻👍

屌牙 update左睇中秋icon就奶野 好多廣告😭

屌佢adblock都開始失靈 連狗真係仆街🤦🏻‍♂️

重開一次個adblock就可以頂多陣
但每日要重開成五六次🚬

有無諗過係Adblock廢

你咁講完全抹殺左連囝一直以來既努力

Ho ball

一講pad

收到風羽狗課左隻彩龍返黎

1pack中2隻點睇

🤣🤣🤣🤣🤣

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

笑mud9

copy u🤣🤣🤣🤣🤣

再講下pad先

470入左火紋，點知個sales sell我話買埋mhxx隻火紋計我460，都On99

想睇有幾多經

唔係唔買牙？

討論pad先

最後佢買左🤧

買左啦

MG zz gundam ver Ka

良粉450

隻mg zz等下先
屋企好多未砌

笑撚咗

牙鐵 🤦🏼‍♀️

隻wing又派貨，不過pshop㩒到部fix所以pass

射緊汁，好撚多豬隊友

贏到就冇🐷隊友啦

輸到想哭

down左 屎社隻驚未呀

有食評未

打怪收集做任整裝,有副本
d怪就有分大細,大個d 走埋去打一下就可以等人打鳩企係度吸佢,細就計自己打
btw ios好似下左架無得down

安76

好人好姐重玩屍社驚

業界良心 起碼抽野唔洗抽一隊

咪係 250齊晒咁佛心去冰搵

要刷野既game 不鳥

打一下就執到雞

中左❗️❗️3個字

勁

分手

認真，請珍惜安76

咁早就無人推

返緊工!

weak

#sad

ALLIN左辛尼特主勝

我俾個馬會ac你打理

WAC

一話已十年

其實嘈住話要「回家」嘅多數都係波台啲假膠
奈何太多5P小學雞真心膠跟風
又推post又講埋一份
營造咗個全連登「回家」咁嘅氣氛
講真唔撚上forum都唔撚會返乜鳩登

咁回家未啫

等埋個app就走了😡 cc台比人抽傻晒 個個變得番錄音功能😓消磨時間都無癮

咁多位BB你地好

高登CC台都唔好得去邊，正經POST冇人理，死淨班5毛讀獨左膠人社狗日日圍爐抽熱狗，我都廢事再出聲

漢尼斯對馮克媒體集團説：“作為教練，沒法應對五位手下最出色的球員變成反對者。我有一句人生格言，內部的反對者才是最危險的。因此我們必須採取措施。事實就是，從我的角度看來，安察洛提在過去一段時間裏突然把五名重要的球員帶到了自己的對立面，也有沒出戰的高文，這是他(安察洛提)絕無可能經受住的。”《圖片報》透露，這五名球員分別是：列貝利、洛賓、曉姆斯、保定與梅拿。

死肥西漢尼斯一坐完監翻黎就攪風攪雨逼走76，有報應架！

利市雙雄

都唔知道市面有邊個可以叫做夠班教拜仁,請返V92?

Btw,收到風,拜仁想落歐霸追擊阿妓

請敢帥打造皇朝根基

no la
椰絲啦

爺爺啦

早G

早腸bb

頭先係pantry食一路早餐一路打火紋，跟住有個90尾女同事問我may i john，原來又係腐女一名，淨係升晒班hehe 好感度

禾覺得幾好玩

你刀系

老屎忽 我見周圍無位咪坐囉 咁多野講 死變態
❗️

嗨,寵物G

我典會係刀系

招人未牙吊你

有翻少少兵種相克同佈陣元素，以無雙黎講算唔錯

唔招後防了
電腦應該守得比人好

btw 講完未又係無人聽 之前仁王/mhxx 都見到哂真面目啦
仲係人班人話你情我願 返工比多少少都抵
唔洗交租啊？ 個排fb 真係見一堆
仲要成班都玩完一陣又話唔岩玩
屌你老母個價仲貴撚過大鋪 問你價仲要懶係野咁
將炒價合理化 香港乜都炒得唔係無原因既
香港 勝在有炒狗

屋企樓下隻fifa 419

我想割草你咁多麻煩野俾我做乜鳩

其實買得肥花都唔預放
做咩唔買數位

無得賺架我 求打個和

吹牙
我要儲盒

下年可以賣20蚊請寵物g唱卡

部機冇位

唔搞咁多都可以瘋狂割草

今晚唔d3唔準訓

儲開steam同origin library

Rubbish

垃圾

有無手足有玩隻pani
玩落好似幾過癮🤣

辣殺

無

冇

矛

毛

玩緊你條panis

想比牙遲玩

Very 色情

Like你

執柒jor佢la 無人

回左家幾秒，梳

on9 12月出多部enhance版 同parts

終於收檔!! 老翻模型龍桃子在中國被查封!!

在網上傳出左龍桃子在中國既工廠已經封左，加上已經證實佢地最新既預訂商品已經接受退款(都算有良心)。對於知識產權黎講，今次的確係一個好消息黎既。

雖然龍桃子在外型上的確做得好出色，不過犯法就係犯法。今次龍桃子被封，唔知會唔會再有其他知名既老翻廠都跟住會有同樣既下場呢?

哭左

橙呀，比班男同事排拆呀

佢地4個玩mhxx，我同個腐女打火紋，之後就開始比人單單打打同hey0

值得的

射汁屠人好過啦

射汁翻歸先射

ドラゴンボール×パズドラコラボ復活のおしらせです！ #パズドラ

終於比寵B等到Drgaon Dogma 啦

Ho ball❗️

摩牙

成日mon switch個入貨post睇笑點，突然係度諗會唔會有人叫足41個post春都仲未入到部switch🤔

俾miss罰留堂

個樓主已經係笑點🚬

剩係睇個樓主都開左10幾個post叫左2個月春

社會應該譴責呢d人

有jer先譴責

Fat

Black

有晚有無巴打上黎造愛

有得DOWN

冇首抽刷架！唔好玩嘅！為乜打課金驚先？緊係為左刷首抽啦！刷翻成個月刷到隻SS就棄得又去搵隻新驚刷，課金驚不嬲都係咁玩啦！

咩黎

無晚

寵物g

樓上有人吹棒個隻PANIPANI

脹到咁都唔爆，仲想點?

有

Apple已死

禾同早腸都gg了

想玩

等淘寶10蚊8蚊買個首抽

有貨叫我，一齊買

禾刀估到系你兩個

新手入坑 可以點追到進度

課金

趁未泥足深陷快啲棄驚

呢個有良心啦

咁而家首抽咩最好

GIF龍女

其實呢隻野有咩勁

姐係邊隻 我真係咩都唔識

好難追到進度 希望你可以及早放棄

課金追進度咪得

如果真係玩就去淘寶買個幾百石既帳起手

防封3圍變態、光暗搭鏖魔龍都超正

但最重要係靚女識陏

calling tom仔 calling tom仔

而家10石機隻7星
但某巨頭二千幾石先抽到

換左未

其實咩係巨頭

你

無錢

有先係新聞

有龍珠料 有冇手足想知?

日任

駁唔到

咬緊老綜

唔咬正契弟

想買iPhone 有冇清支持

109화 오공에게 다가온 최강의 적! 지금이야말로 날릴 때다! 필살의 원기옥!!
110화 이것이야말로 전 우주 제일의 궁극 배틀! 손오공VS지렌!!

射汁先‼️

幫我射埋

就1001

尋晚見到有條友叫z
係咪you嚟

唔係🚬

牙鐵好勤力

HI

嗨

牙鐵升到50未

Lv無乜用
升rank好過，S+好多痴線佬

鐵丁開機未呀

深水埗 唔講邊間了 廢是比人屈打手/ 炒狗老闆

1001

g

寵物係g